Twitter於美國總統聲言整治極左網上政治審查後政治審查其有關極左網上政治審查的轉推推文

睇唔明個標題?
證明你唔知個世界有幾黑暗

好顛fb youtube google+中共 vs trump 一定要贏pls

左膠新聞成日吹淡個市 所以侵侵唔happy

Digital dictatorship

侵侵

#obamagate

OBAMAGATE!

LM

ObamaGate

#Obamagate

FB, Google呢啲唔會貪中共啲錢
但會貪中國啲性奴

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下